［集思廣益］有咩書係講香港近代史/大事紀？

話說我有朋友十分關心香港
佢想認識更多有關香港嘅嘢
特別係近代 （回歸前後到宜家）
但係我絞盡腦汁都冇咩好建議 想問吓大家有咩推薦？

自推

香港年鑑

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

老兵不死 香港華籍英兵